[緊急] 連登巳被五毛/黑警滲透

頭先開左個po
明明好多人留言話唔去
但突然收到一大堆負評
唔想人推起個po
下面有link

去唔去北角？

推

幫手推

邊有咁多五毛
計我話係好多連登仔住東區

大家係回應你標題去唔去呢個問題咋掛…?